幣少是否走得太前

你up麥柒呀 屌你老母臭閪